藉住今次5毛帶風向吹勇武退場，徹底放下「和」、「勇」標籤！

你話你有家室、有負擔，所以唔敢衝，咁年輕人條命唔係命？佢地冇屋企人咩？

如果打怪得一個人頂住所有傷害，咁就算佢再坦都好快頂唔住。但如果兩個、三個、一百個、一百萬人一起頂就可以平分傷害，減少傷亡！

從今以後，唔好再開路俾任何人！大家一起衝、一起退！！齊上齊落呀！香港人！

從今以後！不提「和」、「勇」！只提「香港人」！

幫我推爆佢！推上熱門同share去fb、tg、ig

推

真

最多細分做「行得快的香港人」、「行得慢的香港人」。唔應該再用行為激進與否形容，因為事實上「全民勇武」係唯一出路，而我地都係同一條路上

意志永遠不死
唔通勇武會變藍絲咩

大家幫手推
我地唔可以俾標籤限制我地的行為！

我地要不斷調整先可以繼續落去

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

全民勇武！

無理由只得少部分人由頭到尾出哂力！大家一起出一分力！一起頂傷害！

勇武退場，香港人上場

思路正確！

團結既方法之一

叫大家乜撚都唔好割呀

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！